<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Portfolio von Eve Kolb on thelooter</title>
    <link>//localhost:1313/de/</link>
    <description>Recent content in Portfolio von Eve Kolb on thelooter</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de</language>
    <lastBuildDate>Sat, 06 Apr 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="//localhost:1313/de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Über mich</title>
      <link>//localhost:1313/de/about/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Apr 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/de/about/</guid>
      <description>Willkommen in meiner kleinen Ecke des Internet.&#xA;Ich bin Eve und ich liebe es Projekte zu entwickeln und über neue Sachen zu lernen. Ich bin aus Deutschland und arbeite aktuell als Junior Dev/Devops Engineer.&#xA;Außerdem liebe ich es, anderne Menschen Dinge beizubingen, also freue dich auf viele Artikel hier im Blog. Ich baue außerdem gerne Communities auf der Basis von Hilfsbereitschaft und gegenseitigem Verständnis&#xA;Wenn du Fragen zum Thema Minecraft Entwicklung oder Observabilityh ast, zöger nicht zu fragen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>D2Checkpoint</title>
      <link>//localhost:1313/de/projects/d2checkpoint/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/de/projects/d2checkpoint/</guid>
      <description>D2Checkpoint.com ist eine Website, die Checkpoints für Raids und Dungeons im Spiel Destiny 2 bereitstellt. Wir bieten den Spielern eine bequeme Möglichkeit, beliebte Checkpoints zu finden, damit sie sich auf das Abschließen von Inhalten konzentrieren können. Das Projekt hat mit über 1.000.000 eindeutigen Nutzern und rund 100.000 monatlichen Nutzern viel Traffic angezogen. Es wurde mit Go, Kubernetes und Svelte entwickelt.&#xA;Webseite: https://d2checkpoint.com Community: https://discord.gg/d2checkpoint </description>
    </item>
    <item>
      <title>EventChecker</title>
      <link>//localhost:1313/de/projects/eventchecker/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/de/projects/eventchecker/</guid>
      <description>EventChecker ist ein Paper-Plugin, mit dem Entwickler die von ihrem Paper Server gesendeten Events überprüfen können. Es enthält auch Filterfunktionen. Geschrieben in Kotlin und gebaut mit Gradle&#xA;Github: https://github.com/thelooter/EventChecker </description>
    </item>
    <item>
      <title>Lab&#43; for Gitlab</title>
      <link>//localhost:1313/de/projects/labplus/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/de/projects/labplus/</guid>
      <description> HINWEIS Ich bin nicht der ursprüngliche Autor dieser App. Ich habe sie geforkt, als das Repository aufgegeben schien&#xA;Mit Lab+ können Sie die neuesten Ereignisse sehen, wo immer Sie sind, auf Probleme antworten, damit sie schneller bearbeitet werden können, Projekte mit Labels verwalten und organisieren, Ihre Dateien und Ihren Code durchsuchen und vieles mehr!&#xA;Ich überlege aktuell, die App mit Compose Multiplatform in Kotlin umzuschreiben.&#xA;Github: https://github.com/thelooter/labplus_for_gitlab </description>
    </item>
    <item>
      <title>Mockbukkit</title>
      <link>//localhost:1313/de/projects/mockbukkit/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/de/projects/mockbukkit/</guid>
      <description>MockBukkit ist ein Framework, das das Unit-Testing von Bukkit-Plugins erheblich vereinfacht. Es zielt darauf ab, eine vollständige Mock-Implementierung von CraftBukkit bereitzustellen, die vollständig von einem Unit-Test kontrolliert werden kann. Geschrieben mit Java, JUnit, Hamcrest und Gradle&#xA;Github: https://github.com/MockBukkit/Mockbukkit Community: https://discord.gg/3Wz7CrWHSz Maven: https://mvnrepository.com/artifact/com.github.seeseemelk/MockBukkit-v1.20 </description>
    </item>
  </channel>
</rss>
